THE IDOLM@STER /STARLIGHT STAGE [9]CG/SS: unlimited slide notes

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

(PC版, 要VPN)

SideM遊戲連結：

Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：邊個最公廁?
A : 高登巴打澀谷凜

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

說明しよう！

首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

[悲報]已經冇人記得live party的存在

仲有打啦

黎明

今日新機能小結

難易度Master+追加，用飛打；飛可由m+關、任務及money shop獲得（money shop的飛每週reset,20張）

Pinya random:完成pinya quest會多一個獎品格，目前已確認會有機會出現抽角飛、ST trainer同pinya 啫喱（好感度up用）

係咁食水打 #adorE#

好狂...

利申先
我只係從四周收集回來的情報做總結

live party仲未出ネネ既人是冇人權的

只要過左15000pts就可以轉線打pinya

七千

仲有2日，唔駛急既
加油

編欄個邊會出抽蛋券啊

買啲training卡都買到無錢

我頭先爆左兩枝全回體都冇一張，個機率應該幾低

我未試過打25星打到咁痛苦

收到風上個post #674好囂張話自己放返overload落隊嘅版友收返埋左隻overload

有抽蛋卷

終於打到一隻上位
15000pt

有，2ch同twitter都有人打pinya打到出

歡迎來到boss battle:pinya

連最簡單既呢首都打唔過

打首アタシポンコツアンドロイド m+ 1 nice 2 bad 6 miss
我覺得自己好廢

咁搞法m+券多多都唔夠用

よしゃあああ

29 嗰兩首我決定等過左11點先用券練

29果兩首⋯⋯⋯
夢色還見到出路，Android中段我依舊係解讀不能

依家D錢似乎都應該用黎買家具/MASTER劵/體水/活動trainer?

live groove轉歌

大致正確

M Trainer，節日p trainer以外可以無視

Live groove轉歌太貴了，帶回血比較經濟（純個人感覺）

以前我會轉,但依家D錢多左咁多用途就唔考慮了

尤其而家每個星期都要買飛

evermore黎埋,好彩趕得切入code

: pinyaaaaaaa

琴日都一次過入哂 入到差d訓著

：pinya? Pinyapinya?

新po留名,依排忙到死唔得閒上水

都係忍唔住打多幾鋪
拎到S分之後已經唔係好想再練
android更加係完全冇解

フレちゃん生日快樂

2000分第一張栗原

2000分已經有ネネちゃん

祝埋RURU同なつ姉

ML台湾既香港LV飛終於買哂啦

希望笨大見到反應唔錯加開5thLV(妄想，未食藥）

一直呢係P櫈後面，好打意

笨大：好啦開ML 5th LV俾你

照殺

上網睇到笑左

5th就飛過去啦

確かにやばいな…

かわいいすぎる

これは17歳．．．

十張杉坂海啦屌你老母

見到28星杏有人帶overload諗住佢捨己為人
點知完場見到佢fullcom

試晒三張練習卷都係三十幾miss
好唔慣slide

想襯LV之前睇返本家舊live溫定書先
要睇邊d好

7th to 10th
7th人齊既傳奇一場
8th有埋ML
9th 同10th day1 有埋OFA堆歌
白金果堆就聽住先啦..未有得睇

今晚

【ニコ生(2017-02-14 21:00開始)】
【お誕生日SP】まりえってぃ､るるきゃんの『ゲームは１日◯時間！』第20回

聽住Frozen Tears黎收好有感覺

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

連續兩年都係美波送朱古力

可唔可以理解做事後加蓮送朱古力

ヤバイ

うつりん

(From twitter)

新人留名

加蓮真係好正

mobage版?

twitter的同人圖

終於出上位

呢排唔得閒打
而家2000 pt
2 上 0 下

大家都係2000分點解我0上0下

歐洲人

做咩啫你我想要上位啊

歐...到...你...丫...

利申: 一張都未有

今日咁多歐洲人訪港

事後邊會著睡衣著得咁整齊

Full唔到卯月M+
我冇資格做卯月P

咪係
P幫加蓮看病啫

加蓮「你想要朱古力，定還是要⋯⋯⋯」

M+是非常人領域，別在意慢慢來
都是嗰句，就算係只有一張R，你都可以自命為卯月P

加蓮意圖係小天使面前除衫被阻止(好似係)

呢季睇到我好亂
ruru係

有新鮮感幾好呀

栗原你肯出黎未

有償石限定

得五條友可以著

得個睇字 不了

唯同眼鏡掉轉左

親生女?

岩我就係最佳例子

証明唯係親生女
其他四人只係抱大腿

買
買
買

得4個
2500有償
唔係YPT

Pass.

最想要生存本能

佢咁既玩法應該係時間問題，唔需要擔心

下次活動positive passion
上位未央，下位藍子

茜恆常SSR flag

傳教

已射買，thx for宣傳

2500有償石,只得5人換既衫
真係有愛既MV+組合先好買

只要係卯月我都有愛

不過得閒先課金

藍子又係下位

買開本家dlc表示便宜（金錢感覺錯亂）

你說得對

又係MIO上位

又係2萬PT收手

你唔買我地點可以繼續玩落去?

我都想藍子上位

Snow wings

等緊loveletter果期

下次活動M+有新滑就收得皮

2500石,3人換裝限定

樓上太年輕了
2500石換PCS三個著同一套衫都照殺

制服
PCS
我諗唔到唔買的理由

等緊jttf

小聲講，其實我最期待炎陣

我都擔心緊

重課金戰場去左m，掉轉諗，只要m+ fc就等於勝利

唔係咁易㗎

岩岩我第一套就諗PCS，第二套都係炎陣
拓海P

連最簡單既哦呢佳都過唔到,我是負數

必殺
副acc收飛狂練！

平板打法唔同電話打

噢⋯⋯⋯

得正身

我到而家只係識兩個手指公玩

等出命燃やして恋せよ乙女,睇直髮佐藤心

手持電話的手指公勢表示只要你願意付出靈魂俾ちひろ時間苦練，這樣的成績也是可能的！加油

トワレ？那是什麼可以吃嗎

迫我俾錢

姆指勢

原來有咁多手指公派,ME呢D食指派都係收埋

玩得耐會攰

我見d神人片好多都係食指派⋯⋯

Yes

正正唷

因為D大神係用12吋IPAD

用胸圍計好似係

Same

搞到我都想買，但係淨係用來玩cgss好似好浪費⋯⋯⋯

其實係咪用PAD易玩啲

著校服唱S(mile)ING!

有12.9吋ipad pro表示無裝CGSS

下次試下藍子 with L.M.B.G
都係下位

你們給我看清楚藍子的事業線
藍子ちゃん我盡力了⋯

動畫版

卯月復活

要live版，開頭講句島村卯月，がんばります先！

梁國雄.jpg

望下後面個藍子,不知幾有料,條坑幾長

大D可以用4指添好似係

登登登登 登登登登

用緊9.7留名

Nation Blue衫肯定大賣

高巴打，好快就係你老婆復刻，你d彈藥會不會唔夠

佢本身有好似係

我記得佢冇限楓

出tulip咪血流成河?

2500石，1/3pack啫

仲要係確定，根本係winwin

想問Android 7.0用家有冇人出現節奏唔啱嘅問題？
前段正常，到中後段就慢慢開始對唔上。

係

よっしゃ！ テロの時間だァァァ！！

熄左按鍵音就冇事

CY幾時fix

如果可以用無償石買就真係winwin

呢位巴打一定係用罪大An機

要關tap音

聽人講Android版個通知-》不具合情報有講

More
（from開唔到game作火力支援的惡魔）

黑卡早已預備

再跌小日向既話真係屌L7 Cygames

btw 我是高垣絲打

黑卡

有絲打

OK 唔升7.0
XZ用家

平井一夫

真係黑卡

其實係用日定港google卡?

儲左一個月無料得五十抽
要訓練返D R卡乞食

いい．．．いい笑顔です．．．

唯

⋯⋯水巴打，這不是限定喔？是確定SSR喔？（CV:佐藤利奈）

留名

一到夜晚就無人出聲..明既

係咪トレチケタイム會易d出上位

You are not alone

睇緊三宅同佳村生放送

係咁俾人踢出去
無白金無人權
三宅頭先幫個阿婆配音嗰陣有彈幕話同nana同世代

白金會員表示
F5多幾次又可以踢多幾個出去

起屋企開住cgss睇MV

原來就係你令我係咁彈

應該冇關係，果個係獨立出來的報酬位

玩緊艦娘

非付費會員，所以無得睇了

nico萬年冇進步,唔係有重要生放嘅話唔想入白金

其實唔可以話冇進步嘅
至少最近終於有html5 player
雖然遲左好多
仲要zenzawatch都好用過佢

溫馨提示，距離情人節特別報酬位消失去死去死團撤收仲有2個小時

今晚好靜

你想傾什麼？孤家寡人表示隨時奉陪

夠鐘點名

報到

係酒店報到

視乎你的供述，我有理由現在就將你擊斃

去秋葉原乞朱古力食

秋葉原這刻有冇什麼特別的event

うんこのーーー

いいね

好多企業會係街頭搵coser派朱古力

難怪你話乞朱古力
等睇你展示戰利品
有冇同d coser吹兩句，然後⋯⋯⋯

叫佢餵我，之後俾人帶左去警署，岩岩至返酒店

今期moba event的side story

仲有A03一個空位

陪審團一致裁定有罪，死刑即時執行

之前見賣哂架喎

退票？

每人一排明治，飽死

正喎
慳返唔少食費
仲有女女餵

點名

肚痛

高巴打保重

祝大家下年會有以下任何一個ending

我？二次元最高です

全部都俾我

evermore到左可以聽住訓
btw就黎10張下位都冇上位。。。molamola

武卯

原來係個留名無反應

我要春香

你差幾多分先到15000？

你騙不了我們的

你一定係鬼

想收拓海朱古力

終於捱到15號

網頁版個留名無refresh到最新回覆

千早 I love you

卯月會咁狼?

係屋企打左成晚M+
唔記得留名報到
巴打們加油下年收多d朱古力

萬四分，一張上位都無
好彩夠分會俾一張，唔係刷到跳樓都唔出

12000停手了

M+唔係人玩

復活了
但好L凍

武內p抱我，我冇主動抱佢架

凜月=凜攻月受

武月=武受月攻

卯凛先係王道

卵凛先係正道

最底左手邊個個咪我 做咩偷拍我

清任務清到萬8pt
都係得萬5pt嗰張上位

我終於忙完返黎搵千尋小姐啦

何必自尋短見

恭喜達標

人生苦短，何必呢

下次活動我最期待的畫面

萬2pt都係得3張

caravan都話可以用十星十五星加機率
協力完全係睇運

2ch見到有人十萬pts先得9張上位

吔蕉啦15星都係睇運咋
加機率？你無運用20星都唔會跌架

一拳超人原畫師?

好遺憾，我都想知

乜原來可以同一個排名

一開moba,ちひろ你是揶揄我嗎？

？！！？

やはりちひろさんは天使

快D下海啦

已經每日供奉60石

diu, no say

呢次個活動好正

打左23張卷終於得左

活動結束，各位辛苦了

今次完全係hea打

出左PINYA同MASTER+之後完全無打過

拎咗上位先收皮

養精蓄銳打下個活動

下次m+應該會開始有slide
死得

多謝之前這兒的推介買左早見隻碟，正到喊

屌你呀,屌你呀,屌你呀

希望佢一係唔出m+ slide,一係搞番好個判定

即係8.5以上就係精準OK?
打緊9.4都唔掂

佢咁講應該係，我萬年初期設定，你最好等其他巴打回

勸大家唔好係老細面前打機
有一次打到興起唔知老細埋黎 睇住我打完成首歌之後佢就係後面講左句....

好慘，有聲

屌 我打緊9

佈教成功

有按鍵音時9.6
而家9.5

8.9

一路用緊9.0
所以唔覺個判定有問題

差唔多又係時候召喚ありす
\ありすありすありすありすありす/

事態嚴重，已向警方備案

七警被還押後人手不足
恕不受理

叫黑警嘅話佢哋會輪姦ありす

我信營運唔會咁仆街

唔是我復刻就得

放心吧，下次復刻唔會好遠

食飯比同事睇到玩CGSS 都會話好毒

好彩隔離同事玩緊LL

講起LL⋯⋯⋯佢個新街機譜面⋯⋯hold住左右上面的同時再下面左右連打想點⋯⋯根本是要我手指公勢棄game⋯⋯⋯果然ちひろ係天使

アタシボンコツアンドロイド無回復穩過了
果然有難歌至進步到

不負責任預想

本命：ありす
對抗：千枝、涼
大穴：雪美

好似上年年尾到依家都係估ありすor千枝喎

LLC

岩岩8.5冇得瀨地硬

＼ありすありすありすありすありすありす／

出左咪又係抽唔到

珍惜生命 遠離M+

茜/差婆

＼ありすありすありすありすありすありす／

想舔

邊個再講ありす就係鬼

だが断る

このチエリエルが最も好きな事のひとつは自分で強いと思ってるやつに「NO」と断ってやる事だ…

＼ありすありすありすありすありすありす／

仲有唔夠1個鐘

個個都拎定張咭出黎蓄勢待發

其實我更擔心唔係出SSR
而係出SR

上次PCS卵用華哥都係獎品
美穗做SSR
今次PP藍子MIO做獎品
SSR=?

熱血乙女

會然赤唔知乜水召喚

選手們準備入閘

官方幾時改下live party呢種活動 ....

除左掉落率好有問題之外

唔撚係呀.jpg

LLC下回合見

無口再次跑出

新技

上頁D角色俾你班友仔燈死哂

combo bonus 13%
回1血

復刻之後肯定係ありす

有冇人識佢

個skill テヘペロオッケー

之前活動卡係奶媽
利申,30萬FANS左

Moba無口中Pa人氣極高既柚，上次總選舉11名

幾時輪到佢ssr...

連燈仔

柚.... 好正

失敬

てへぺろ(・ω<)

笑左

下回再戰

解散にゃ！

不知幾正

21號再賭過啦你班LLC,都幾大機會,cool SSR

姓喜多定喜多見

又要等多5日

喜多見 (估)

喜多見

我估姓喜多見

2ch大圖

幾時出手

原來打總選拳牌

TAT ASS

咁幾時先出茜

Llc又輸

又1張限?

早苗：「」

你幾時產生我會出手的錯覺

SR係OK仔同彭健新

咁快有3d睇

聽巴打講你乜都抽架喎

解包好快姐

每次都講 就一定贏
除非BNGI 執柒

可以收番個銀包

只要唔係3月7號之前出就係我嬴

in BNGI/CY we trust

卡數既野長命債慢慢還啦

一講卡數就...

ちひろ係唔會一下子幹掉你，佢只會慢慢將你搾乾

已經唔係卡數問題 就快麵包皮都無得咬

我都想，今個月已經食緊炒麵王同營多

你會不會見到燒肉汁就兩眼發亮

唔驚 今個月冇左幾日

下次轉pool應該已經係下個月嘅卡數

月末限係Cu定Co定Pa?

上次copa
今次應cu+?

估計係Cu Co

自從冇課金之後, 精神好左, 荷包脹左, 同加蓮出街唔怕冇錢

燒肉汁係咩黎

月末唔係復刻咩 今次應該到楓姐同美穗

指3月頭果個,因為次次都係每個月最後1日開始

響子+ありす...
ふふふ…震えるがプロデューサーども！！

(・ω・)ノ新fes限加蓮

佢敢出我敢抽

咲いてjewels jewels

Ok you win

而家個pattern應該係每個月最尾嗰日出月限>恆常>type select>恆常>恆常>復刻>月限 咁樣？
fes嗰幾個月就冇復刻變左fes

應該係

暫時都唔相信一個角色會有三張SSR

所以加蓮好大機會fes都唔會出，仲要係一大段時間

到5,6月/差唔多又周年就會有
應該都係拎3巨頭出先,儲定錢啦

邊個出3SSR先邊個就係親生

新特技効果「オールラウンド」について

■他の特技効果との組み合わせについて
・「COMBOボーナス」の特技効果と重複して発動した場合は、COMBOボーナスアップ率の高い特技効果のみが適用されます。
・「ライフ回復」の特技効果と重複して発動した場合は、ライフの回復量が多い特技効果のみが適用されます。

⋯⋯除左比重課手殘用來同overload夾我諗唔到用途⋯⋯⋯

夾雙overload唔駛bad

俾你回血發動多幾次overload喎

不嬲都係只受最高效果,所以以後係2P3C
2P=17%,overload 18%
3C=18%*2,allround 13%

正常情況,單overload係夠血全程開技,有得借FD既話會剩4X血
雙overload反而係唔夠血

果然現狀最強依然是1P1O3fesC

btw可以超得嘅C+已經係非洲人救星
有存在價值

你啱
換過角度，佢都係唯一可以超得既回血SSR

完全係初心者救濟仕樣

一首歌長度大約2分鐘,120秒
overload 9秒15血,就算全程開技開到13,14下,都只係用大約200血
就算係用7秒11血,開夠20下都只係220血,一定夠血用

哪有O你老母

恆常有combo bonus真係佛心營運

ん？

哪有fes

歐洲人又欺壓非洲土著

開個玩笑，請大家放過我

都話你乜撚都抽架啦

今次真係冇抽，無錢玩

D錢留番抽限,俾你抽晒喇

抽張10連卷應節算 我諗

呢個時候應該要還拖

我沒有美波

くっ、這個會心一擊！

吔屎啦你地

爭輝子
要求火力支援

大量非洲難民慘被歐洲貴族欺凌

捉晒你班LLC

你們是我冇邊張出邊張，好野

overload得6張
你出左三張

第6話 サターニャ的逆襲

最終兵器

屌前日先比人曬完 今日又要比你地曬

限定連擊

サターニャ狎玩我嘅加蓮委員長
決鬥

但是，你不覺得被玩弄的委員長（同上集的いのり)很可愛嗎

曬禾唔到

嗯…審議中

解散?

overload個扣血特效改左

見你地講炒麵王營多麵包皮先醒起自己已經兩個幾月冇食dinner

巴打請珍惜健康...

減肥好方法

一張overload限都冇

(FES)限combo bonus最好

why not both?

d歐洲人講野離晒地

非洲土著不停被凌辱

非洲人點解係黑皮膚

因為比班歐洲人曬到黑哂

？？「想要公民權嗎？」

幾時先貼地

2ch 100回pinya request掉落實驗

好多垃圾

照咁睇ST trainer同抽蛋飛應該得1%左右，仲要星15係唔影響的模樣⋯⋯

運氣就是一切

其實都正常

跌錢都好D,跌耳環/頸鍊想點

咁耐只係出過一次黑pinya

第一場就黑銀trainer

連pinya都有閃卡放

黑pinya $50000

一樣

吔屎啦你地,5萬蚊仲唔知足

知唔知推班女出去賣都無5萬蚊呀

あ"あ"あ"あ"あ"あ"あ"あ"あ"あ"

玩pinya10次有8次都係咲いて jewel

三萬蚊過夜

啱啱個event打左7次莉嘉
個random成日抽埋一樣嘅歌

我這邊：
Magic->トワレ->毒茸

我感覺到Pinya的殺氣⋯⋯

不要問為什麼是這個角度

我想說既然パンツ無理的話起碼應該做到好似sugar heart咁

我聽薄荷會tension max に~~

wuar
魔王
飯屋
ruriko
harabo
ruru

偷影我卯月我劏左你

跟機

一家三口

牆上張彈珠眼複製人海報係敗筆

同意某LL係敗北，世界觀來說應該用side m

イベント開始，準備放工的時候開始疾走

2ch大圖

又有新技?

又要肝

個新技,打great都會斷C

MIO心口有咁大既咩

2張卡特訓後都公審藍子心口

玩唔起
不過overload 係nice bad combo 繼續
配埋呢個技會唔會great 斷nice bad唔斷

留名睇大家試

悲報 真係有m+ slider 不過唔算難

悲報2

M好易，主戰場m+

無論心口大定細
藍子都係WAIFU之選

今次首m個譜面好似絕對特權

似特權+一等賞

YES

特權苦手
fc過一次之後就冇再試過

性格一流

PA 2大老婆,藍子,夕美

我對每次都數漏美嘉表示憤怒

美嘉P們的宣傳不足，期待他們的宣傳力

又係呢一家三口

剛剛試完

1. ぴにゃrequest可以2倍，用18體抽中19體歌的話照出53個章
2. M+係唔會出章
3. M+ 既slide係唔影響fc程度的少

蛇完，返去做畜，各位加油

根本良妻

今時今日美嘉仲需要宣傳咩？

fan fan fan fafare gan gan ganbare

宣傳係P業的基本

爭咩吖 根本加蓮先係真點良妻

新特技可以搭overload等combo特技
如果下次fes限係concentration
理想編成預測: 1Con1O3fesC

要同秒數兼一齊開技先cover到,一係打到ALL P

呢個髮型人妻力爆錶

美波p表示唔同意

問過響子未

都唔知邊個set到加蓮個原始髮型成個噴射器咁款...

連M都唔識打,M+最尾又係秒殺,今次都係打夠pt算

易死既髮型

想問下之前cg張bandai儲存卡仲有冇得買 有fd去日本想搵佢買

頭2次出個幾張應該冇晒 最近出個set中野namco 好似仲有

反差/拘束器黎
更襯托出其他髮型加蓮嘅美麗

我一直都認為加蓮個造型係參考あの花某アナr

飲野睇到噴射器笑到噴出黎

唔係過去式咩？

好適合紗枝はん

幫加蓮立死亡flag的全部給我去吃薯條

最後果段的掃同我瘋狂冇反應⋯⋯⋯⋯

僥倖

M+放棄

放工

これはすごい．．．

磨擦力

強制update

Master都fc唔到...
玩呢首歌都幾肯定部機係有問題
左邊兩粒向左掃基本上10次一定至少有一次會miss

你指隻game?

係時候換機啦

最慘係成首歌我估起碼掃廿幾三十次
完全見唔到fc嘅可能性

可能未慣啫，以你既實力應該可以唔駛幾耐強行突破

今日打左4張銀PINYA有2張MASTER TRAINER

起wiki睇到
宮本ファレデリカ「ファンファンファファーン♪」

やっぱり私、向いてないのかな…

藍子無論大定細都係咁可愛

你果句難道係藍子的失敗voice

詳細希望

好污糟....

Watashi no Ookami-san

ありがとう

夾硬每次都掃慢啲
終於fc左
代價係1nice 1bad
飛鳥神

睇少D薄本啦

只係M
M+未打過
咩都用晒連練習券都冇

薄紅掂

恭喜進入起跑線
不過如果個掃有問題你m+應該會打到爆粗

完整版

真.擔當

最唔鍾意似絕對特權依d係咁掃既打法

等4倍挨2萬分算

已到一萬，今日收爐⋯⋯（利申，衝2000位）

好同意

M+最尾仲要係加強版,點打

如果你指這種

我會按完單鍵然後唔起手等掃既時候先動

再密D

M+最尾那3個右左右我都係用同樣的原理（快速版）過
按下了不起手 -> 掃來了即動（掃）->以下loop

希望能夠作為參考

岩岩先醒起今日活動第一日
咁就走左雞300item同25石

呢段同埋最尾果度真係睇你手速如何

贊成
理解到點打但總是唔夠快

M+我應該冇機會fc
最尾嗰段掃咁快完全搞唔掂
上面幅圖嗰度都仲叫做成功過一次

最怕都唔係依D,我死穴係依D位(拎TP做例)

左右左右咁既連打位我係一定有miss

我打呢啲位都係好弱
當年ミツボシ我打左>100次先fc

我都差唔多

佢中間個三角連打好難

屌佢老味，原來份件退撚左都冇通知過

轉頭同amazon 投訴間垃圾公司

點解會用埋d 咁既垃圾公司

Overload

仲有2日

會不會趕唔切

恭喜

你都係amazon?

已經直頭同佢講: 唔撚洗派，我唔撚收

抽唔到最多咪唔去，冇野既

比一開始左手連掃屈機
次次都2-3miss,恰我左手手殘

聞者傷心

me就算mirror譜打都係衰開頭既左右3連

有冇試下mirror?

左右手都有連掃冇得避

朋友去旅行幫手買埋

叫佢send左過code俾你先

Oh...

佢買完第1日已經叫左佢SEND黎已經入哂

硬係轉咗iPhone 6s同7之後成日掃都有會miss
以前6仔無呢個問題

可能關ios事，如非必要最好唔好update得咁貼

一take過不過唔夠100萬分

日本テレビ話笠奶係聲優偶像化先驅
就算AV女優偶像化都唔係佢哋先啦

小心隔離post d人過來搵你罵戰

其實imas的成績就好似楓さん的總選舉成績，極受歡迎但又從來唔會係第一，你知啦，槍打出頭鳥，等LL吸曬d厄介fan，imas就細水長流 利申先，imasLL雙修，但係個人唔係咁鍾意LL fan果種氣氛

恭喜你，不過綠色的事務員對你的分數好似有點微言

來一個block一個，我嘅post filter一早入晒LL d關鍵字
又係嘅，如果無班厄介我當初都唔會留意im@s
就好似當年windows vista整得太屎，但m$又只係識出堆垃圾廣告踩mac咁
最尾搞到我改用mac

邊間

試過玩朋友部mac，其實覺得幾正，尤其係個操作性，但番工都係要win為主所以用surface book

Macbook試完真係返唔到轉頭

Pinya佢10鋪出左6鋪毒茸，完全係迫我練⋯⋯⋯

跟住⋯⋯

先講句唔好意思好似洗版咁，但係頭先的毒茸加埋event曲出現的奇蹟，我確信限定芳乃係神

恭喜你又多一個金杯

LL d歌唔點解硬係唔岩聽

但又唔係唔好聽

Thx

純個人感想
LL d歌似典型偶像團體歌多
Imas d個人歌比較有角色特質

ミューズ完退坑
覺得LLer好多好多小學雞,整臭哂

小聲認同 明明LL本身形象冇咩大問題（AV?うぅ頭が) 班fans d厄介行為令我唔敢認自己有睇LL

天使

天使
想聽聲？

我個事務所隻pinya應該係usamin fans
今日打左4次

ミミミン．．．

巴打幾時有SSR版?

SSR森久保？有這樣的咭嗎？

無玩一排 乜又難玩左咁多

唔試唔知有進步
pinya出首m@gic頂硬上先發現已經唔使落回血都輕鬆過到 諗起果陣仲覺得自己成世都唔會fc到依首。。

全部歌得TP仲係要落回血先打到

不要問我在那時燒了多少，暫時森久保係我下次超得的首選

恭喜你進入星28魔境的起點
為音game付出的努力係會確實咁反映出來

小梅果首竟然唔使

今日3次kirarin,想死

望返堆月結單

其實我個人而言會覺得係御三家同香菜先真正抬頭，可能太年輕

小梅要過關唔係問題,FC先係問題,仲未領會到幾時入段滑

這個完全係世代檢定

呀，我係堀江年代的

M@STERPIECE

其實掃個判定幾大，驚手唔夠快可以偷步掃，驚nice加幾張強判應該可以強行突破

黃金時期的由咖哩

這兒都有王國民？

仲係未記到幾時用左手幾時用右手,要1補血1鎖血先過到

自己會覺得再前面例如林原女王果啲係出名去到國民級數但唔會話係特登偶像化

會左右手混亂既一段係頭一段係完左狂掃果度，唯有練到記得為止

林原印象中係唔少現代聲優的憧憬對象（eg某洲崎⋯⋯）,但又唔覺佢係偶像

反而去到油咖哩水樹就開始將聲優當偶像咁sell

點解我會覺得活動首master難打過master+雖然都係full唔到

未央get，今日收爐⋯⋯⋯

53

應該隔左有3個幾月既單抽ssr

之後打左多一次fc出左126萬，我都o左

Btw 比各位可能抽到飛既巴打

25號果日未必夠錢比埋你地既飛錢 請見諒

得罪講句, 唔係ll 我都唔會留意cg. 我唔係好明點解同年代d人會咁迷ll.
仲有個fan base我感覺好雜同充斥偽宅,明明淨係掂ll,講到打滾宅界多年咁. 仲有明明只係鐘意特定cv 係ll ge 表現, 就表示自己係cv推.

你有這個心已經值得表揚
祝你抽到

大西巴打看來之前受左唔少氣，辛苦了

我淨係不滿個fanbase 同商業手段咋, 仲有嗰種ll =宅界 ge 態度, 新聞成版ll, 一有少少動靜就n咁多文, d 商品又係轟炸式.

我成日好想講句"我唔想知", 以上感想全部入cg 之前已經有, 唔關cg事.

再加埋堆LL牙嘅惡行，成日攻擊其他作品
又喺公眾地方搞亂檔
搞到本來我對LL 印象只係「一堆彈珠眼複製人，塊面充滿壓迫感，笨大繼im@s之後又一套偶像動畫」（當時未正式睇im@s）
變成而家係憎恨

巴打怨氣好大
可能我認識唔係好深,對果邊又冇咩感覺掛...

兩邊都推 但無可否認有啲LLer嘅質素真係

當年LL紅到一個點係普通人就算唔知LL係咩都會對d人物有點印象，一樣野一紅，就會引來好多各式各樣的人（包括毒L就憎既mk)，如果係唔鍾意LL既話的確會覺得好煩

個fanbase....都係果句，我都唔敢話俾一齊宅果d frds我有睇LL，你就知個fanbase俾人既印象真係不敢恭維⋯⋯ 最慘既係一般人見到果d人形蜈「功」、prpr角色板、紋身會以為係宅男的常態，真係多得佢地唔少

目前最好成績嘅一次
如果可以無限次挑戰應該有機會fc嘅

只要你決定衝2000，挑戰既次數絕對唔係問題

我都係聽住收音機咁狂打pinya儲章

即係冇聽住歌打 ?

只要你試過衝第一期アイドルマスター，你就會發現人類的潛能係好可怕

上次睇過你寫嘅過程
慘過坐監

完全係為左自我滿足，一點用都冇
勉強要說就係最尾果日十點果時見到自己係500名內（即係1000位點都追唔既位置），果種滿足感其實又幾難形容

見大家都講LL我都講下
其實當初我對im@s印象都係麻麻(起未有其它派生作之前)
一路心入面都只係覺得係隻DLC呃錢嘅垃圾game
動畫xenoglossia之後更加誤導左我
我睇完之後對im@s係咩黎更加冇概念
直至到本家動畫先令我對im@s呢個系列改觀
不過都只係改觀而冇點深入接觸亦冇睇有關其它派生作品

跟住LL動畫睇完雖然覺得普普通通
但係啲歌唔錯
然後知LL有手機game就走去玩
不過嗰陣唔識玩音game覺得好難玩
加埋佢嗰9個note位置擺到咁覺得睇唔掂個譜面所以放棄左
嗰陣LL俾我嘅印象係出左第一隻似game嘅game起手機

跟住一直到CGSS出左見到得5個note排晒起底好似容易好多先開始玩 (後來發現自己太天真)
然後就俾不斷進化嘅MV搞到落左坑
某程度上如果唔係LLSIF我應該係唔會落CGSS坑
所以個人對LL呢個系列其實唔算反感
不過LLer我個人就好難認同

一個月內打哂我玩年幾既fans量,不敢想像

我仲記得前年動漫節仲大大聲同我d fd講話一個CGSS既人都唔識,而且唔會落坑
點知下個月就出左starlight stage,俾人推埋落火坑

小梅抽到周子

竟然有睇過黑歷史xeno 一套掛imas名然後用以現時標準為超豪華聲優陣的機械人動畫你應該同我差不多年紀

Imas與其話佢呃錢，倒不如咁講：
LL:茶記，imas:高級料理（利申先，茶記都可以好正，冇貶義）
Imas的強氣價格擺到明對象係有穩定收入的人，相當的佢提供到其他人提供唔到既野（eg.市面上唯一一隻有真mv的手機音game,唔係果種幾幅圖跳下跳下就當係mv）
而有穩定收入的人年紀唔會太細（二世祖？我不懂你說什麼），所以fanbase唔會好似LL咁，都係果句，感謝LL成為輿論盾牌，imas做背後的王者就好

ちひろさん，我說了那麼多好話，下次抽卡的時候記得多多關照

Welcome to the family

到後尾接觸多啲im@s之後更加唔明點解會走套xenoglossia出黎
睇完之後嘅感想︰一体、アイドルって何なのよ！

今次首歌D滑好乞人憎,放係枱面打一左右滑就電話移位,之後就
以前用眼鏡布都夠捱到,今次睇黎要搵張防滑墊返黎

IKTF

路邊社話好似係因為果期興機械人動畫，所以就將佢弄成機械人動畫

恕我無知，IKTF是⋯⋯?

I Know That Feel

以為係防滑墊轉唔到過來
7到核爆

iPad pro都係咁

仲有1日....

係二十一日

今日又飲左好多酒
老細話帶左十支總值六位數既紅酒，但飲落去點頂多值二千蚊

真巨巨

敢問專家，其實點先知支紅酒靚唔靚？唔識分但又有點興趣想試下

最直接係睇價錢，我覺得紅酒是冇CP值呢家野，產量有限，靚就一定貴
冇價就睇年份同產地
入口既話就教唔到，要試過至知，可惜酒唔似音響咁可以無限試聽

飲完酒就AP左新歌，但總分竟然仲低過未FC 40K

對ll本身冇咩感覺，雖然冇睇動畫但某抽牌顏藝hit果時都覺得幾得意有啲想睇下
但去到最後講句不了既原因係班ller周圍踩其他動畫作品，特別係上紅白果期講到其他（包括非偶像系）作品地底泥咁 真係不了

播劇場版嗰陣班LL牙踩其他動畫劇場版，例如小圓、eva、im@s本家
我開始留意班ll牙就係因為佢哋踩小圓先

而家我就唔鬼理佢哋，頂多得閒上網見到有人post佢哋d柒嘢就恥笑幾下咁

不成氣候了

受教了

高巴打有冇玩埋whisky?有朋友送左支響21俾我叫我試下但唔識飲驚浪費

係高垣C打其實我乜都冇教
烈酒我自己得兩種飲法，直接飲/Rock(加大塊冰)
兩種都係追求每一啖下都有強烈既衝擊
成日都有人溝乜溝物，調酒雖然係好深學問，但響21呢D高級野用黎調好似有D浪費，加上懶

唉，仲未有機會試到山崎18

你鐘意齋飲定加冰先

溝野不如唔好飲....哂撚哂... ...

齋飲，整冰太麻煩

vodka先會齋飲.. whisky就加冰

飲住ウィスキー睇早見演唱會再喊到仆街
人生一樂也

ll根本衰左係班厄介手上…
做埋啲on9野影響人 仲大大聲合理為對套作品狂熱 (無論日本果面定香港啲on9)
先搞到咁反感

xenoglossia睇完都唔知做乜鳩
或者可以拎黎救人出火坑

宅歷長知道世間對宅有色

聽完你們講，兩樣都試下睇下邊種啱自己先
多謝兩位賜教

其實做宅最忌係引人注目

宅歷長知道世間對宅有色眼鏡同偏見嘅話唔會做出大庭廣眾人形蜈蚣同奶板呢d行為.
俾9子見到心入面會點諗
加埋班LLer樹敵太多,太多厄介

xenoglossia知道轉聲優已經冇興趣
嗰排流行gal game動畫化但轉哂一般向聲優
估唔到連IM@S都咁

Gal game好多係18禁仲可以理解
Imas真係唔明
不過反而因為連聲優都唔同可以完全地視之為另外一樣野

Hshsprpr

乜兄貴有睇/聽IM@S

兄貴之前的Hot limit合同本可是有搵到杏仁豆腐幫拖喔

兄貴係宅宅嘅偶像

著得咁騷既卵用仲係咪卵用

P「こういう仕事があるんだが・・・ 」

しぶりん 「え？ごめんいいよ・・・ 」
ちゃんみお 「自称セクシー担当だけどこれはなぁ・・・ 」
こっひ 「んー・・・ 」
響子 「・・・ 」

しまむー 「頑張ります！ 」

一同 「えー！！」

破產

Kill me

かわいい

gsc真係整得好靚,除左卵用仲對好多野有興趣

不過冇位擺

冇位擺
連粘土人都要諗過先買

其實獨立咁睇xenoglossia唔差
只係唔明點解一套幾乎冇im@s元素嘅野要砌im@s個名落去
後尾睇返先知監督係長井龍雪
佢監督嘅動畫大部分都好啱我睇

yes
教主係資深毒撚
詳情請睇14年asl mc

志希 figure

順便俾大家睇下今次卯月的元ネタ

呢頁太危險 有無人幫手一齊洗到下一頁

無位

破產頁

冇加蓮 不了

時機未到而已⋯⋯
你以為綠色會放過加蓮這種級數的人氣角色嗎

之前唔係出左隻TP既加蓮figure咩

TP果3隻除左凛之外真係⋯⋯

上面杏同蘭子係Alter神出的喔

夠錢買figure 唔夠錢買磚頭

咁又係,果2個見到都冇乜興趣買

始終都係對GSC同ALTER有信心

初步估計十二隻

教主ller黎紅白打call比保安叫停
不過同時都有涉獵其他作品 15年果陣同松井玲奈p有個節目做imas特集請左個p上去傾，

今期SSR冇配音
唔好抽

而家先10000PT 睇黎2000無望

紅白副音声の西川兄貴「9人目はここにいるよー！」「8人で南條さんの想いを込めて歌ってくれる！」「チャンスフォーミー！チャンスフォーユー！」⇒スタッフに「静かにしてください」とカンペを出されるww

厄介

睇到張圖都覺得嘈

無眼睇

真理

放心啦，今次個速度唔算快，用2倍打一陣就追到
之後你keep住每日打一萬pts應該完全冇問題，而家2千位都未過2萬，換句話說今日只要到達3萬，之後每日1萬既步調應該相當穩陣，加油

當時宵乙女楓さん個加速度先係惡夢⋯⋯⋯

每日1萬應該會死

我暈喇。。。

根據之前的情況推斷，最終線起碼有8萬（+n)，如果你發現自己唔夠時間衝，果斷放棄都係無可奈何的事

有冇人用iphone 5s
有冇方法搞快部機反應
利申: 係Apple封殺10.2之前Jailbreak左

志希solo

4月有劇場アニメ！！！

はにかみDays..

去左邊

換se

ファ♂ファ♂ファー ファ♂ファ♂ファ♂ファン

アァーーーーーーー！

4th講到而家終於有新消息

Key visual

官網

又要買

然後，慣例一定要出一出⋯⋯

100萬都無

錢包君rip

流刑地亂入好好笑

gathering專注泡麵一百年
劇場完左幾時先有劇場版

恭喜獲得50石

你不是還有cgss嗎！

我都等緊劇場版

依個會唔會係2.0既服裝

prpr

llc...

這是moba的咭，做2.0都唔錯
ありすペロペロ

依件衫放落cute都神不知鬼不覺
冇接觸moba真係唔知果邊有咩卡

佢同響子都差唔多出2.0啦

尤其cute依2個月應該會出3張限定,我就唔信冇

キュートタチバナ

キュートタチバナ
キュートみずき
キュートなお

うん、アリだな

響子應該幾有機

ありす咁耐都冇2.0驚佢出fes限

係唔係FES限都會抽架啦

無錯
ありすペロペロ

依句真理 儲下錢先

Co FES限好多人選
ありす 奏 rock lee
真係唔識估

高確率：
リーナ，一周目復刻無望的リーナP救濟手段
中確率：
ありす、奏、みずき等等各種2周目待機中的アイドル
低確率：
一周目都未有，如涼、千枝等

奏..PLEASE

FES限好似暫時未試過出未有1.0
應該唔會開先例嘅
反而Cu就冇幾多個揀
ゆかゆかのりこ全部出左唔係好耐
最似會出FES限真係華哥
Pa又係好多可能性
冇得估
個人希望出sugar heart

Pa fes限
sugar heart頭髮放下版=錢包君正擊
ユッコ=唔係担当但一直對這種笨得嚟可愛的角色冇抵抗力，所以都係死亡
茜=錢包ボンバーーーーーー

ユッキ=セーフ！！！！！

PA....我估莉嘉會係月限,唔信姊妹都會係FES限

但仲剩低好多人選,茜/仁奈/拓海都有機.....

動畫組好似得番RIKA未有2.0 所以都有機

但係ちひろ係好鍾意特登出d我們估唔到既野（好似最近既柚、八神）

所以我最後押注：人氣角色3周目

硬係覺得月未會係RIINA

俾各位衝活動衝到癲既巴打輕鬆下

ありがとう！

回禮

連個胸都改細左

Twitter d職人真係好利害

而家先見到 我個銀包啊

hego東京live飛已袋，今鋪有得爭做前排厄介/地藏
btw睇返啲一般飛仲未賣晒 molamola

巴打就好 我最尾個幾排黎

你提起我pro都有石拎

加油！只差一點

唔經唔覺已經衝左14000分

恭喜你入左2000
一齊加油

衝完2000又想試下入3位數

來，首先試試看站在我現在所在的位置

三位數係魔境，你真的要來？

有時間其實唔難 最驚多野做連2000都保唔到

呢隻我都想買

對
時間真係最大問題

如果入左2000，只有keep住同2000線有1萬pts就超穩陣

不過3位數就⋯⋯只能夠說很多意外
杏果時想入3位數點知最後一天因為唔係全日keep住去最後跌左500幾位去左千頭⋯⋯

好彩今次係集物EVENT 如果係LIVE GROOVE BURST都唔知點算

你講得好啱
如果衝2000，Burst俾人拉開左距離就大獲

志希

巴打睇得開心啲
enjoy!

Fgo好多迴避到
CG就狂食critical

身體好任性...

呢隻搞到想破戒買

為錢包著想，遠離figure啊施主
他們是會呼喚同伴的

event打入五百位既話，肩書個外框係會變成紫色
所以衝二千之外仲有衝五百呢個目標

杏⋯⋯⋯1001位⋯⋯⋯⋯うぅ頭が

貴様、戦争だな！！！

屌你老母

おやすみ

送上楓さん4格表示停火

辛苦了

第一日衰ON9 開哂1倍打 搞到今日鬼死咁CHUR

入左2千內之後就輕鬆了
不過最大的敵人是⋯⋯

咦,依d唔係用1倍打?

正解

如果你想慳用一倍打係最好

不過衝排名就越快越好

1倍可以入2千基本上係學生/暇人的專利⋯⋯⋯

溫馨提示

要抽5th聖戰入場卷的人記得20號（今天）就係最後限期了！！！祝各位武運昌隆！！！

m+飛都reload了喔

次次都只係入十萬為目標
係情書果次衝左入1萬內

隨機抽歌打第1首竟然係日任歌

咁好彩

ラブレター拎第二位個位人兄，因為最尾一日太痴線結果冇拎到第一期SSS

利申ラブレター二千二位

よんたま
@zuber_49
楓さんは世界レベルのアイドルだから異国の地でも完全に日常生活に溶け込んでいる

90位的我輕輕的留名...

幾日無追post，樓上隻志希真係好吸引，屋企又開始有位擺野...點算？

緊係要買左先
Figure呢家野十隻有九隻一出就絕版，到時成套LiPPS爭一個就喊都無謂

想比志希拎去做實驗材料

幾過癮

想同志希一齊做佢愛做既實驗

這幅同樓上高巴打個幅都好正

有位有錢又唔介意家人朋友目光的話=買

これはひどいwwwwwwwwww

無錢又介意屋企人同朋友目光又想買...

500位突入，收爐⋯⋯⋯
唔想番工

岩岩睇完www.working發覺好鐘意睇啲日常+慢慢推愛情線既動畫

有無鐘意食狗糧既巴打有好推薦
唔要school days

唔影響生活的情況下
買左先後悔同冇買而後悔，我會選前者

Working個作者另外有套差不多套路的漫畫，公務員做主角但唔記得叫咩名

上年年中第一次買十八禁figure放係房，然後老母見到

佢話竟然超靚之後影左勁多相放上微信

咁慘俾人羞恥play

我親戚見到隻週年版蘭子都話意識不良

啲figure都係信和訂 ？

放隻志希或者美嘉就

我放黏土人都俾屋企人笑
不過我唔會停手

你地估gsc隻俄妹遲d會唔會有現貨？
之前手緊無訂到

覺得買figure好敗家又冇位好放

Reddit 有人叫卯月唔好係咪都講加油
而家俾人搞hot limit 搞壞左啦

買左自然會有位放

平過課金先
一啲都唔敗家

一毫子都冇課
得一張水本Yukari SSR 用Android模擬器刷首抽

路西法都有玩CGSS...

你係咪路西法本人

祝大家今日好運

Figure只會買某個系列既 永不開其他坑

説好的巴士佬占中呢

只買1：4 bunny girl

service x service?
奈亞子其實都係日常+慢慢推愛情線架
不過個日常有少少非日常姐

唔係

路線更換不可避

又hot又騷既卵用

又想重溫26集

搭巴士返工好暢順

希望今日上到5萬

原來係25號先公佈

這邊都好𣈱順，原來得個講字

エッチだ．．．

14歲已經著吊帶襪
咁曳曳既肥達要懲罰下先得....

叫佢去sky diving?

晚晚都懲罰緊

へご「」

明明得142點解條腿可以咁エロ

裡面嘅人都

腹擊交

咪提嗰個無讀bio嘅朝凪

東京encounter最新兩集既肥達同悠木碧

閱

一講幸子就諗起腹___真係多得佢唔少

未買佢哋最新隻bd添

做肥達條仔應該好幸福

可以睇佢cosplay 小櫻....

話說之前睇到…

我都係諗起幸子…

へご呢期好多做 睇到心都痛埋...

佢真係好L多job，驚佢病

見到聲優多job雖然係替佢高興，但又會驚佢過勞，我的心情好矛盾

上面隻杏子不得了

佢唔止多 仲要排得密

上星期唔知有冇講
名古屋live 完第二日就要去東京做seaside event
我睇住佢響個台度發呆 同咳 根本冇咩精神

琴日又係 福崗live完第二日就要去wf
聽現地fd 講 朝早個場班沾 live part 都好不在狀態....
imas 睇生放送見佢有返正常d既笑容 已經好好了

今個星期佢又去大阪 真係dllm horipro...

好驚佢好似種田咁

種田個樣好似無乜血色咁，估唔到咁快就捱唔住

咁hassy 平時冇咩長期病痛 唔會好似種田咁既

其實種田係咪已經好返？

最驚平時無野 但一病起上黎會有其他併發症一齊黎

Evermore, 今週oricon2位

堅wor

Music Station咪又係唔報

常客

報album ranking

田森: 宅宅抽飛 不了

YPT攞第3位時上面一二下面三四都係single一樣照飛YPT

老害

聽日又轉pool
大家準備好未

差婆蓄勢待發

俾啲希望班LLC OK?

\千枝/\千枝/\千枝/\千枝/

出早苗

聽日應該到co

唔會連續兩個同屬啦
差婆蓄勢待發捉LLC

早苗：今個月爆數

ありす....

ありすありすありすありすありす

新手一問

Eplus 入完先行抽選code之後如果冇電話號碼應該點填？

作個電話number 080開頭後面8個字 平時落開香港電話個8粒就算 實記得

但傳說話eplus 會打電話check